點解ok啲叮飯會好食過711咁多

711啲叮飯真係好難食

仲好平 17個幾 超抵食

睇你講邊d啦 7仔個咖喱牛腩好撚正架
自家出果d就狗都唔食

係 7仔叮完d飯乾，（鞋）隻隻都係咁